\vbox{
    \ifmini

        \section*{Summt der Regen \index{Summt der Regen}\nopagebreak

        \setchords{\wdh{e G D e | e C H\spt e}}
        \chorus{\wdh{G D}$^4$ | G D C H\spt | e C H\spt e}

        \begin{enumerate}
            \item Summt der | träumt | Über den Strom | ist ihr \\
                  Jäh aus Wind | und schrill | rudern die | nachtwärts
            \item Schlaf \dots Schlafregen | Elche | Schlaf\dots summenden | Hör am \\
                  Friedlos\dots Klippen | und Wellen | Wind saust\dots schwer | Hör die
            \item Regen, Regen | singt | Lauscht mein | lauscht in\\
                  Lauscht und hört | die Füchse | Schlafregen fällt\dots Wildnis| draußen jagen
            \item Zelt, mein Zelt | zählt | Fremdheit, Wildnis | Schlaf im\\
                  Keiner weiß, wie | dort fahl | Rätselhaft kehren\dots Wäldern | heiser
        \end{enumerate}
    \fi
}